咁大件事冇人知？唔少人take 到high 哂仲玩無套？

Chemsex用藥性愛講緊喺性行為時濫用娛樂性藥物（即毒品）嚟提升性嘅興奮程度，近呢幾年喺香港Member界非常盛行。衞生防護中心喺2017年發表咗「香港男男性接觸者愛滋病風險及流行情況調查」(PRiSM)，原來有近17%受訪Member曾經喺性行為期間使用毒品，增加進行高危無套性行為嘅比率，情況都幾令人擔心。

為咗令大家全面理解Chemsex，香港愛滋病基金會邀請咗香港大學社會學系劉凱亮博士主持網上工作坊第一集，深入淺出剖析「誰會玩」、「邊度玩」、「玩邊啲」、「點解玩」及「點危險」。大家Mark低日子時間啦:

Know More Chemsex | Chemsex No More 1.0
日期︰3月26日（星期五）
時間︰晚上8:30
形式︰基金會Facebook LIVE直播
[url]
[/url]
*預告︰Know More Chemsex | Chemsex No More 2.0 將會更深入講解Chemsex用藥性愛的迷思、經歷、傷害、急救、出路

免責聲明: 此活動旨在讓公眾全面理解「用藥性愛Chemfun / Chemsex行為」對使用者的危害與涉及的風險。嘉賓言論純屬個人意見，不代表基金會立場。

張相左手邊係2 個男人， 即係又係班基佬搞出嚟

今次主題係講及男男 Chemsex問題，唔係講及直男直女方面啫，各有唔同情況，又唔駛講到男男就會有做、我哋就全部都唔會做咁

你嘅講法，就等如：男男都係濫交嘅，直男直女就唔濫交架，我哋都好pure 好true 架...
咁天真好咩？

今晚8:30 Facebook 直播，記得準時收睇 !

有直播重溫啦!
錯過咗，就快d去睇番啦!

算吧啦